Third hon畢業(工程)點算?

係咪渣兜?

巴打咩major

mech

Interview 醒目啲就得 好似係

大把人third hon啦

驚鳩咩？

話自己入錯科就得

same
巴打係咪ust?

工程唔做都算吧啦

third hon似乎連interview機會都無

點解咁講?

認真?

poly

唔做工程有咩選擇?

準備third hon grad

Hku mech留名，睇吓遲啲third hon仲有咩撈

hku都驚????

冇事既
容易比人screen走姐 send 5份都有1份in嘅
唯有個cover letter比多d心機
同埋準備定in果陣點解釋啦

咩年代啊，你估hku仲好馨香咩

仲要係mech，有工開都偷笑

唔填咩hon呃下睇下有無人見到hku就叫你in

咁點解釋好?

好多工要你upload transcript

職業訓練學校都考到咁廢？

同路人 hku, 搵main con完全零回覆

就算有interview， senior/associate director唔會直接問你點解third hon咁無聊，反而係問你識咩 technical 野，如果你一題都唔識答 on99咁，已經自動 default 左你係 third hon。
早知今日，何必當初要hea讀？如果咁幸運有 interview，好好把握，機會唔係成日有